誰在造謠生事？自己呃自己?

1月19日開始，主流媒體不停報導為了達成中美貿易協定，中美雙方「已經」協議互相解除關稅。即使美國官員澄清沒有解除關稅的協定，解除關稅協定的消息仍然不停出現。全球股市不停跟著這消息而上升，十分明顯，市場已經將中美解除關稅入價。香港時間2019年1月21日，中文媒體湧現大量報導說中美貿易談判得到重大進展。中共提出6年增購美國貨1萬億美元，在2024年完全消除中美貿易差距。有些評論甚至分析中美貿易糾紛和解之後的市場情況。

讓領導先走

你唔入，我點走

即使美國官員澄清沒有解除關稅的協定，連登財經台大膠友解除關稅協定的消息仍然不停出現。

自己呃自己？C朗勁過美斯？

中文媒體報導侵侵跪低了 習總大勝
中國勝了全世界

係囉 諗住捱到過年?

唔開徵新關稅已經當贏

睇下中港股市已經知俾左支國喘息機會，美國唔夠狠 ，仲想搞君子協議

屢造謠

貿戰只係牛2既煙幕

a股應該唔會再爆，全力港股，升到你唔撚信時代黎了

350?好，明日360，爆跌2000點

一野爆上380>390>395>415